大家記唔記得前幾日全香港既燈閃左兩下

似係因為呢單野

wow左喇